原來Relax 係咁解

lax = 鬆弛
re = 重新

relax = 重新鬆弛

依家先知

Ok

青山走犯

原來石頭係咁用

石

好stone點解

st. one
saint = 神聖
one = 第一 / 一
神聖的一

crazy 點解

山係石頭海係水

Stone點解

你有stone 就relax 到啦

re=重新
do=做

redo=重做

其實你公司點樣出石頭比你 好想知

2021-21=2000